當年進入南京既日本皇軍比起習種更親民

其實我都覺得皇軍好親民
因為佢地輪住屌你既祖父母